我個ex個朋友跳樓死左

幾分鐘前，我收到我個ex既wts ，佢發左單新聞過黎，佢一個好fd既朋友今朝跳樓，送左去博愛，證實不治。。。我應該點做好？一黎我個心好虛又好up，我知道佢地成日衝前線，有時都會擔心，但冇諗過會係咁，我應唔應該去安慰下佢？

靜靜咁陪佢
唔好比佢做傻事

又想煽動？

你心虛啲咩

我問佢，佢話唔洗我陪，但佢6音喊到好誇。。。好無助

你依家有冇女朋友先

rip

有

知唔知為咩跳